求 電莖滑鼠似廠機型 推介

求類似呢款左右對稱，圓潤 推介

Asus rog pugio

ducky secret

標準答案 zowie fk1

Ss kinzu v2 /v3

G703

g304/ g pro